有無人好羨慕同學揹arcteryx背囊返學:-(

安踏體育（) 係今日收市後公佈，聯同 FV Fund及騰訊()組成投資者財團，收購全部 Amer Sports 股份，每股造價為40歐元，完成收購後 Amer Sports 將成為安踏體育全資附屬公司；Amer Sports 主要戶外運動品牌有 ：Salomon、Arc’teryx、Peak Performance、Atomic、Mavic、Suunto、Wilson及 Precor

星期一返學指撚住你班安踏仔黎笑

用開spi

我用淘寶40蚊RMB嘅袋

安踏嘅籃球鞋幾好，好認真

Sor，我用Dr.Kong

SuperX圓桶袋fuck beat